飛機都Cut得，入得黎唔會玩文戲

唔好戇鳩啦，快啲走，自己用常理諗

根本一定有人會走唔切,各區要出動,分散班狗

Push

推

走走走走

push